[歷史在重演] 陳同佳=林維喜 林鄭=林則除

8月15日，林則徐下令禁止一切貿易，派兵開進澳門，更進一步驅逐英人出境，停止供應英人食物，撤其買辦和傭工。不久後，英人撤離澳門，寄居於貨船上。9月4日，義律派傳教士郭士立與林則徐進行談判，要求解除禁令，請求恢復正常貿易關係，但為林所拒。下午兩時，義律發出最後通牒，林仍不理。三時，英國軍艦首先向中國船艦開火，又突襲九龍山上的清軍，但僅是小衝突，規模不大。短暫武裝衝突之後，因為鴉片來源減少，價格飆升，雙方恢復貿易。11月，英國海軍與中國水師陸續發生武裝衝突，侵襲官涌，史稱官涌之戰。清軍以眾擊寡但己方船艦損失慘重，英艦卻無遭擊沉之紀錄，而林則徐謊報朝廷稱「七戰七捷」。

1840年初，林則徐正式封鎖港口。同年2月，英國政府任命懿律和義律為正副全權代表，懿律為英軍總司令。4月，英國議會通過發動戰爭的決議案。5月初，英國軍艦雲集珠江口，兵力大增，衝突已不可避免。開戰前，義律曾向林則徐提出了幾種解決糾紛的方案，但林則徐一概不予理會。1840年5月9日晚，林則徐派出火船十艘首先出擊，擊毀英商船11艇。義律驅船北上，猛攻廈門，揭起鴉片戰爭的序幕。

請大家盡量俾多D建議或公布一下各地行動資料
[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

網上：
Twitter,
每晚9點係twitter 開關於Chinazi既Tweet 再加以下hashtag
#929GlobalAntiChinaziRally
#AntiChinazi
個人建議集中2-3 Hashtag
[集思廣益] 9.29 Global Anti Chinazi March, 推到全球70億人知

Reddit及各大Forum 開post宣傳

香港：
9.29 全球抗赤納粹集會
由於9.28有民陣申請遊行，相信即使俾狗反對遊行亦會有大量手足上街，另外10.1亦係大日子上街，所以建議9.29只舉辦集會。
大家一齊討論下地點 時間等等

美國
人鏈包圍中国大使館活動
2019.09.29 14:00-16:00 EST
中共駐美國大使館
睇到有Post已經講左會係DC有人鏈包圍中国大使館
929美國DC有人鏈包圍中国大使館活動

台灣：
九二九台港大遊行：撐港．反極權
集合時間：2019年9月29日 15:00 集合地點：立法院旁濟南路
行動資訊：
聯合聲明：
台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

另外，如果可行的話，個人希望召喚到G20團隊協助眾籌及登報宣傳9.29既活動以配合10.1賀國慶既登報活動，黎個雙連擊

公海Group:

最後，
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

6.9 100萬香港人與林鄭進行談判，要求徹回條例，但為林所拒。
6.12 200萬香港人發出最後通牒，要求五大訴求，林仍不理。
7月 林鄭謊報中央稱「七戰七捷」。

香港人雲集銅鑼灣，衝突已不可避免。開戰前，香港人向林鄭提出了幾種解決糾紛的方案，但林則徐一概不予理會。

林鄭派出黑警首先出擊，發動831恐襲。美國立人權法，猛攻賣港政要，揭起新鴉片戰爭的序幕。

林林林林林林林林林